(突發) 旺角有手足比人拉左 2019 9 25 凌晨1:30

(譯音)
陳耀楊 林小冰 張偉倫

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

929 同101 仲記住要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去有國際使命感既層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
有提議黑布蒙眼靜坐行動, 以令世界關注新疆人權問題。

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線